有冇人覺得澤野弘之同林日曦好似樣？

如題